岩岩禁錢禁到張有8888既500蚊紙，值唔值錢？

應該都唔值錢，不過循例問下
全部都係xxx888x

100蚊同你買左佢

101$

888定8888呀，btw 應該值500蚊

連號其中有張個尾係8888

連幾多個8就喺銀碼後面加幾多個0
樓豬今次fat fat

出面收400
我收500 有意留tg